LIHKG今次真係網絡神話

全世界以為25號HKG+收皮
高登仔一係del apps一係做死狗用官方apps

連林早洩都上01做訪問好淡定以為能獨擺個資源
on99咁同自己講：官方高登勝利了，大家興奮嗎

結果係25號即推LIHKG（IOS版）
一日內近3萬人轉會
只要趕得切星期日前推出(an機版和web版）
估計星期一就可以大敗早洩

黑暗兵法
一成兵力，不敗早洩，不留人頭
有請公子（plus仔）獻頭

再加上HK.plus果邊既軍領狀助攻
早洩只能死守家中廁所等瀨屎

誰是
殘 存亦無路
兵 敗如山倒

誰是
敗 將無一死
將 來富如山

呢個星期就會知道結果，而我都好興幸能參與其中

今次早洩高級會員大放送都救佢唔到

出左an app 再講啦，再唔出，一個月內都收皮

香港人要團結

連巴同plus仔巴 今鋪要頂住呀

今日內會出（好似係）

An版lihkg應該好易
連巴本身都整好lihk
利申:唔熟it 有錯勿插

奸有奸輸

Ios鐵膽黎啦，想上高登都冇得上

轉個 server 姐

有冇早洩個訪問睇

其實我都無睇

屌，果份紅底報，WFC

我都想睇

大家一早上到心灰，只係等個機會轉會

你地點sure 到an 機友會過黎

搵過下YouTube....唔見有段片

有無邊位巴絲打知道段訪問

真係要快啲出到an app先得，唔係錯失呢個千載難逢既機會又唔知要等多幾耐了

唔好比高登班仆街睇死

高登今舖真係一子錯

ios係上唔到 所以都番唔到轉頭

相信既係信念

同埋咁耐以黎對早洩既怨念

發生咁多事

An機友唔會唔知咩事既

登入留明表示支持

無錯

早洩 負評

高質高登仔今次唔該團結

既生瑜何生亮

大家 興奮嗎

林早洩今次仲唔仆街

終於註冊到，留個明先

成日話收皮收皮我收你老母
好用咪繼續用囉

整埋for an機，班an狗先會明點解之前HKG+被bam 咁大反應

真係好多人好熱鬧

其實佢地應該知

身邊既an機友都話會轉過黎

團結就是力量

早洩畀咗負評

依頭話有權開新科臨轉頭又嬲嬲豬bam人

我有兩個fd 因為上唔到高登
25號前 一齊轉左an 機

叫你兩個fd咪撚過黎 蠢既留番係果邊算

其實an版最好都出邀請碼，因為我朋友好多個isp e mail 都無左，全部0幾年，都無用

見證歷史

傻的嗎

轉左an 機一樣可以過黎，無衝突架

身先士卒ing

早洩只能死守家中廁所等瀨屎

An版真係緊要 希望可以快啲 同埋將講故台一眾作家拉到黎就好啦

加油！

Keep 住個勢
咪撚返轉頭食屎

用家爭氣係一件事
但早洩自己無料都好重要
好撚多謝你個官方app咁撚廢
我真係恭喜你呀

又係有一個負評, 係咪林早洩你條食屎狗呀

啱 佢實在太廢
高登成功唔係因為佢而係因為啲會員

如果佢個app正常小小
都未必吸到成班ios走

真係要多謝早逝

有冇訪問條link?

一定要團結

lm

連巴打好似話去緊旅行？
同埋電郵商果邊塞曬車？

希望順利通車成功

圈子入面有人係呢間垃圾網媒做，
從此之後大家冇叫佢名
直接叫佢 文妓

見到你個名就諗起象仔

象仔過左黎字

我都等緊條訪問link

Android 撚會唔會轉會係關鍵
lihk 係android 仲正常？咁咪會自己打自己

唔明？可唔可以講多少少？

屌你老母 終於唔使用垃圾官方apps

我腦入面出現咗連巴對住早洩講：早洩我的屁股香嗎嘅畫面

過左啦 叫思覺象-

質林早洩食屎就岩喇

大家興奮嗎？

屌你

三奇出現了

好在有plus id,終於做到會員

一個負評

林早洩收皮啦

留言支持
林早洩快d仆街

恭喜大家踏入八奇思考領域第一步

lihk golden apps vs lihkg 討論區

連尼住巴打自己執柒咗個Lihk，啲人自然會轉

林早泄仆街啦

軍師正皮

暗行陣法

有人既地方就有力量 屌你林狗攬撚住個高登空殻仆街死啦

點都唔會用翻官app

早洩如果你而家追緊呢個post

念在大家有緣，送你一條後路

前排咪有個紅資想收購高登既（反正你都已經紅底）
而家你賣比個空殻過佢，你又賺到錢比老母睇性病
剩底既高登仔又會過埋黎
一舉兩得

林祖舜接受《香港01》查詢：HKG+屢違條款 故終止授權及合作

idog撚表示已經唔再上高登

正確

林早洩又偷偷地俾負皮

唔會再上高登

正皮是比賈興奮的

Btw:早洩：從來沒有人可以越過我的bam圍

Plus仔條code應該真係寫得好靚
咁多個ios高登app,都冇佢咁順

HKG+ 聽聞冇用過高登比佢既API，
而且重點係HKG+有cache server，
cache server先讀高登data，
再由users讀cache server內容，
所以至咁快。

所以而家咪去外國公司發展

我覺得an一定轉會

林生會放過連住尼？ 唔好傻

On9仔你返高登啦

希望一個月後呢度仲有咁旺人氣

娘娘

Gut

睇下隻小氣鬼幾時收返lihk 個api授權

早洩等收皮

早洩食屎

革命

An機撚仲未用得

比兩舊高級屎你
有用咩

支持LIHKG

有冇人整網典

幾時有Android版

你要靜候再靜候

好想知plus 仔去左邊間公司
間公司要好好對plus 仔呀!!!!

早洩好似bam hkg+咁bam埋lihk

咁lihkg Win撚硬

i2hkg其實已經好撚順 只係高登ser太廢 i2又冇cache ser

直接將LIHK An版link過黎咪得

In lin and plus , we trust

講到尾咪又係廢

咁多年黎佢有改善過個ser咩？

有方法都唔去做

又嘜撚野事，返嘜撚野高登呀

人地多年心血咁就比早洩斷送左
十足十香港咁

林早洩等收皮

想問下LIHKG係咪唔會有網站版？

準備中

今次可以係為港獨團結到香港人既示範 證明只要團結就可以有力量去要求獨立

全面取代舊高登

An機撚急不及待要玩玩了

真係好撚絕

出lihkg前一個星期
開個假網頁嚟佯攻
一來觀察點擊率同受歡迎程度
二來嚇一嚇早洩

本來林生一直如臨大敵 怕plus仔會另起爐灶
點知plus機關算盡 利用埋hk01個訪問
出嚟話個網頁唔係佢開 亦表明自己打算去外國發展
搞到林生當堂放低戒心 以為plus仔已經回天乏術
仲笑哂口咁落井下石

但呢個時候 plus仔早已經聯合連尼住
等到11月25
hkg+最後一日 星期五放工
個個上線告別
人流最高之際

推出新apps
仲要特登唔俾幾日緩衝期
深知高登仔脾性
一鼓作氣 唔俾機會人回頭
一晚就要殺你一個措手不及

幕後軍師真係八奇之首

要死的終歸要死

要活的終歸要活下來

係咪去左英國揾雲加？

只係方杖食古不化 如果佢個app 做返正常水平 就唔會攪到宜家噤

仲玩電腦vs 智能手機 抵死

連巴應該自己停埋lihk 逼人上新論壇

林早洩呢次真係死得抵

天才

阿房宮再大，秦，仍不久遠；

龍椅再大，手，仍難遮天

早洩想獨攪天下做皇帝，下世投胎做中国人啦

其實我想叫大家俾返某d出名既高登仔個名出來
你搶左人地個名
人地又要開新
開新又要俾你話唔係佢
咁樣會成為一個阻力
令到佢地唔想過來

留名

兩碌鳩咪最好例子比人搶左名

中国人DNA先做埋d下流行為

連尼住先唔可以停lihk 上高登， 會比人方仗二世既感覺，反而會令人走。
理應同時兩個app 並行，但係慢慢降低高登個邊資源，bandwidth,令d 死忠愈上愈冇癮

佢好似連自用緊個app係邊個寫既都未知咁

吊番轉諗
Lihk自摺
早洩會點

我覺得係要有人企出黎
冇連尼住 分分鐘我地依定仲係高登

低層個forum換左新
乜都會load得快好多
亦唔易死server

團結高登堆老會員就較易
團結所有香港人包括堆老屎忽就好難

但希望在明天
當堆老野死哂
就係堆年青人主導香港既時候
CY依家點要風得風都逃不過年老既問題
泛民中hea做個堆人遲早都會老死

公子獻曲個招都已經夠絕

大家幫手禁下廣告等plus仔有下收入同刷下商機
等d廣告商唔好再post廣告係高登啦好嗎

但咁大件事,網上邊都冇乜報道,係因為星期6日收哂工

星期一 晴報新聞

［晴報］90後一朝得志 另起爐灶和老東家作對

唔記得邊度睇番黎

人力資源顧問:90後應飲水思源

三日都唔夠就三萬會員

抵佢死

求快快出an版

絕對支持、橫掂用an撞機都係用li 巴打App

其實唔明點解要搶名 成個做法好小學雞

而家成班iphone 用家都轉哂過黎
最多咪兩邊一齊行
但之後就係睇iphone 定an機市場佔有率多
結果一目了然啦

等睇早洩含撚奶袋底

我就用android
突登搵返部萬年iPad down lihkg 黎上
因為個垃圾高登真係好撚悶好撚多五毛
At least呢度 我覺得睇得舒舒服服 其他人唔知，但實有幾個嘅

咁會唔會引起d an 俠反感？

出埋android可以正式收早洩皮

開app時加個switch俾人轉場咪得

呢個真，呢度個氣氛舒服好多，和平好多
有時係高登真係會睇到燥

Agger D垃圾五毛各式打手多撚到呢

近呢幾年真係多左好多五毛
Cc台手機台一個正常post都無

只要An版快d推出

老實講 高登依家都無野睇啦

其實d 五毛 打手一定會過黎e 邊

尤其中聯辦果班

點樣預防會係an用戶都過左黎之後既問題
因為人數都唔少

大愛包容

建難民營

本身都無諗住過黎,屌你高登block左我公司
明明都無咩人仲block

Block 你公司

早洩

有冇人集體過高登貼bam圖?

Bam 9 佢地個domain 有冇得諗

正評是常識

狗也不屌打飛機啦早洩

粗口都少左好多

其實話唔定早洩一早睇唔過眼咁多五毛

先同plus仔做依齣戲 一黎可以重建真·高登

二黎可以擺脫中共掌控 三黎自己又可以明哲保身

早洩：我的主張是先亂後治

今晚高登果邊有排忙

食屎啦林早洩

熱血

推呀

公司 a/c 應該 block, 預防有紅底公司利用漏洞

發左幾個貼無耐即ban

你等食屎啦林早洩

AN機撚來了我帶路

an機一開即轉會

講經咩
中聯辦都可以開acc 啦

大家興奮嗎

覺得好用有無得捐錢？

好開心呀

支持

人地收維穩費收到傻

GO GO GO

林早洩！我地出黎行係講道義既！話過要你陷家剷就陷家剷

唔明高登有堆人
尤其是膠登回流嗰班
係度冷嘲熱諷
自己抗爭失敗屈服咗
就想其他人陪自己淪落
正常都會支持啦下話
嘔心到死

連巴 望遠加油

林早洩含撚啦

android新人留名

歡迎火箭巴打

Web版已出

Sor, 我話呢度要預防

an機

An機手足

早洩你今次仲唔仆街

an撚食屎啦林早洩

咁夜邊度有花生買

android留名

屌打林早洩

正

hi

android 撚
註冊好快，一分鐘唔夠就用得

三分鐘比人收左皮

係咪有得donation

終於嚟到

an啊

高登已死

我信呢邊有人自然會贏

Android

你指邊樣？

黎到第一個回覆
睇住獨裁高登死表示好爽

黑暗兵法

呢度可以將iOS 同an機用戶一齊屌鳩林早狗已經係神話

歡迎大家

an撚留名

團結呀 唔好做狗

報到

個邊狂bam

bam完就係呢度人

歡迎an巴

睇下高登班五毛

Idog留名幫推

根本用app 嘅forum 就得
只要無廣告無版主就得

係蠢啫

登獨都搞唔掂學咩人講港獨

an

annnnnnn

隔離禿伯個post見到

（未驗證）最新消息：

早洩原來得1/4股權
其他股東質疑佢今次處理手法，隨時要佢下台轉CEO

其實中共打手遲早會過嚟，佢哋唔會理呢度係唔係高登，只係會當係另外一個論壇咁樣攻佔

我地要團結，唔好衰比人睇

輕輕一推

出完an先開始破20000喎巴打

頭2日過左啦

未出已經2萬9啦

無錯一開始果幾日一定最高汁 全部人係用自由意志轉過黎

an testing

係咩
岩岩見an機個post有啲新開2xxxx

高登靜到幾分鐘仲係第一頁

我ios 星期正申請都過2萬啦

四千幾

An

連尼住巴打真係好勵志
由普通一個會員仔，做到一個高登apps嘅創造者，再同hkg+二分天下(dat好似算新，暫時唔計)，係hkg+滅亡之際伸出援手，一統天下，分分鐘取代林早洩做全港最大討論區ceo 林早洩應該後悔緊當初放code 比hkg+同lihk

ios 本身都過左三萬

code咩

開心使用中

誰人消費高登唔重要,但唔識尊重高登仔

聽仆街啦

早洩就係最佳例子

唔係it撚，寫呢d apps要拎d咩真心唔清楚，可能寫錯

一開始我已經斷言，呢兩日出到an版

唔洗一個月，一星期內就見真章

殘兵敗將

連巴打值得擁有呢份榮耀

抵撚死

亂咁 ban 人,

其實大家忍咗佢好耐,

呢次大爆發咁解姐

連尼住將受萬世景仰

都係果句

巴打我無咩野 只係想講返我地唔需要早洩堆垃圾 一齊屌鳩早洩條仆街

唔知佢依家驚到賴屎未

最新消息會罷免佢CEO

早洩你食屎啦

Bam飽佢啦你

歡迎AN 機巴絲打

Welcome to the New World

禿伯新爆核料：

林生開打手分身acc呢，就鍾意用返高登admin團用開嘅email ge
包捨:
info@hkgolden.com
forum@hkgolden.com
hkgolden@hkgolden.com
staff@hkgolden.com
shop@hkgolden.com
member@hkgolden.com
sysadmin@hkgolden.com

大家要記住自己點解要黎呢度
請保持隊形

無論高登變成點都好
頭也不回

我真心覺得早洩咁玩係痴撚線既
大佬而係2016年，個個都係用電話用apps既年代
用家講求快，講求簡單易用
你老味個apps廢撚過香土
仲要封殺最多人既apps黎谷自己個apps
大佬你會唔會離地得過份左？

好啦，今舖集體拉隊走，只能講句抵撚死
你估而家仲係個個屋企上網，對住個網頁版慢慢load既年代咩

亂bam人真係再衰多兩錢

計中計中計
臥龍早洩

好橋喎

an狗揮手
但其實我主要係返工用電腦上m版

An版 web版 已出

連環計已成

其他管理員問早洩 ：主公，你在練兵嗎？

以為自己係神

好似啲乜鳩起義咁
高登25起義

肯定會載入歷史

925事變/925革命/925暴動/925方舟

林早洩同佢老母同樣會被歷史記住

屌 自

而家11月

記錯9月

巴打d時差好勁下

係醫院坐監訓醒無耐 係咁上下

ian雙修友報到

好有ICQ轉MSN, Xanga轉Facebook咁嘅感覺

潮文?

天時 - 革命時代
地利 - hkg+ 做底
人和 - 高登admin 行錯路
我覺得今次會成功

司馬公子(lihk)+七奇(HKG+)

keep住依個勢!

連巴好波
Plus仔好波

一係蘋果見到就立即dl, 我好掛住大家！

你句野，有種ig既味道

五毛假膠除外